
		Ворота, откуда я вышел
!		(В.Бутусов - И.Кормильцев)

>		    Am                  C
		я увидел глаза я прикоснулся к лицу
>		    Dm                     F
		я почувствовал руки и навстречу теплу
>		    Am                  C
		мои губы опускаются все ниже и ниже
>		   Dm             F
		я ищу те ворота откуда я вышел

>		     Am                F      Dm     E
		я пришел целовать те ворота откуда я вышел
>		     Am                F      Dm     E
		я пришел целовать те ворота откуда я вышел

		ты намного моложе чем моя мать
		но это все равно - мы все одно племя
		я видел мир я вернулся назад
		я хочу стать кем был пришло это время

		я пришел войти в те ворота откуда я вышел
		я пришел войти в те ворота откуда я вышел

		темнота так влажна океан так блестит
		это древняя соль и она все простит
		вернувшимся в лес под дремучую крышу
		открой мне ворота откуда я вышел

		я пришел открой мне ворота откуда я вышел
		я пришел войти в те ворота откуда я вышел
		я пришел целовать те ворота откуда я вышел